[緊急] [宣傳post] [77台電視直播] 2019年東亞足球錦標賽 18/12 15:15 香港 對 中國

18/12星期三打支那wor
撐自己人是常識吧

電視/電腦/手機直播
2019-12-18 15:10 -- 香港 vs 中國(男子) - 有線602 +香港開電視77
外國手足：有link就會喺呢個post update，請自行留意

球迷區
2019-12-18 對 中國 | Busan Asiad Stadium | 全場劃位 - Category 2 - N26 (KRW 30,000)
購票平台:

即討po
[光復香港 時代革命] 2019東亞足球錦標賽決賽週 香港隊即場討論

推

香港金總終於接受網上會員申請啦

【東亞盃決賽週放映會 ─ 香港 對 中國】

四年前嘅世界盃外圍賽，港隊將士用命，喺世界盃外圍賽主客兩場賽事逼和中國，創造近年香港足球最輝煌嘅時刻。今年東亞盃，香港同中國再次狹路相逢。賽前兩隊都係兩戰皆北，換言而之，勝出嘅一隊就能夠以較高排名去完成今屆嘅賽事。

為咗等去唔到韓國作客嘅球迷同市民都能夠見證呢場世紀大戰，我哋一班中西區候任區議員會係聽日下晝舉行放映會，直播香港對中國嘅賽事，詳情如下：

日期：12月18日（三）（聽日）
開賽時間：下午3時15分
放映地點：石塘咀山道天橋底（香港大學站B2出口）
直播賽事：香港對中國

香港呢場一定要贏！You know the reason!

============================
梁晃維 | 候任中西區區議員（觀龍）

//意見反映 個案跟進 社區投訴 改善環境//
Facebook 專頁 | 梁晃維 Fergus Leung
電話 Whatsapp | 6075 9926
電郵 | fergusleungfongwai@gmail.com

#中西區 #觀龍
#梁晃維 #FergusLeung
#香港隊勁揪

1224 和你shop TST大遊行